朱迪係海濱LIVE無人講

Link?

help push

推

push

人手

唔比沉

heidi又撚狗

幫手推

收黑警皮

個女使唔使再改名

叫朱不割

朱凱迪

推，幫手屌柒班藍絲

唉 做咩都無用
痴撚線政府

垃圾碌音機

班狗係咪唔識聽中文

push push

Madam聽唔明議員講人話

<<<記得捐錢比立場>>>

次次準時1 am自行散去然後自High話Be Water。

用法律撚狗真係好波

汪汪汪

撐朱凱迪

Madam係咪毅進出身

講埋國語去撚

議員辛苦了

仲想呃9人係市民用地

真係好好睇

法例用錯都得

知法犯法

廣東話，國語，英語，撚狗

班狗聽唔明英文呀

高級撚狗，七個人搞撚掂你成隊人

雞寶台直播緊

點解唔用法律撚今次議案

朱迪真係唔使訓架喎

錄音機

唔識英文

Push

原來法例香港人係有權依家入去

警隻憑咩封鎖 如果合法

PUSH

司馬文大派用場 撚狗

狗D英文

返去學好啲英文先啦

司法覆核唔成功
玩修案 建制班仆街又玩休會
等夠鐘立法

大家關注下

唔敢講編號
咁都得

又撚狗

剩係識講呢句

撚緊狗

差佬鍾意衝出黎瀨鞋底
人地開晒例話開門就係公眾地方
依家班差佬生人霸死地 非法佔領解放軍領地

Madam心諗 我份劇本唔係咁架喎

編號受保護

編號都唔講

編號都唔撚比 仲話有機制 屌你老味

屌佢唔肯比number全部人一齊call上台話懷疑有人冒警啦

on9到
死都唔講編號
香港仲有法治可言

編號

咩dom就快喊

推推推

Number呀Madam

香港加油

D普通話好撚正

警犬仲要柒幾多次

真係睇佢點拆

好人好姐驚咩比number人

走左

We will be Back

點解咁撚蠢唔即刻打999？

點解可以連number都唔肯俾

其實下次可能要搵航拍機高空拍先影到Number

有冇人打999，中環海濱懷疑冒警，有不知名人士阻礙公眾

究竟警犬佐級咩來歷
而家班狗奉旨唔報no.

我地睇下聰哥點解釋先

屌你錄音機

白衫冇Number架

一係認樣，一係屌到佢講

又係唔敢比NUMBER

究竟依家黑警係咪驚到咁

唔理你囉

丫揹dom唔俾number今次點樣補獲
好膽心一哥又唔敢出黎

咩dom心諗，早幾日明明講好佢地唔敢入嚟，一衝就有解放軍打救我先企係到，邊個仆街搞錯條例

又係loop果句囉，你仲期望佢講乜

number都可以唔報
點投訴

我地有合法既投訴程序，可以去投訴

而家應該個個都習慣問便衣拎number

連個number都唔俾人
On99

怕開到獨委會 一開到班黑警全部要食屎

林志偉 出黎回應啦
又唔洗成立委員會呀

有無人cap到白衫大頭？
一齊表揚佢

其實冇老解授權班狗都唔入得架嘛？

咁多鏡頭正常ZOOM埋去都影到個NUMBER
同埋佢見晒樣, 要起出黎應該唔難

一哥:可能個位madam耳仔受損 聽唔到野 所以唔知議員問緊佢拎編號

個白衫做人肉錄音機 講錯法例
又唔肯講自己既警員編號!!!!!

有冇文字直播

白衫膊頭得police，無number

係香港出生，係香港長大，點解要幫大陸佬拎香港人塊地

btw唔係話冇軍事用途既時候比市民進入咩？

有無人搵到朱凱廸讀果條受保護地方可以比市民進入係邊條例?
想了解下

依家成個港共政權都玩無賴，非常好
所有仆街既野浮晒上面

根本佢地心裡有數, 知道真係可以俾人入去, 但上面叫到要守, 你要死撐

好撚9 收埋個NO

就係要佢地柒同激發民眾

市民：咁你俾個number我啊
犬：你去投訴囉
市民：無number點投訴
犬：咁你咁唔滿意咪去投訴

呢次真係投訴得到佢地架, 個底實花, 但又要撐, 先收埋NUMBER

激到既一早激到死左，
覺得無所謂既佢講一百次，班豬都係覺得無所謂

Push push push

Pc就行開讓條路比白衫出黎啦

個幅鬍鬚佬圖可以狂用

聽到有人嗌成立獨立調查委員會, 還黑警一個清白

果到要唔要人 宜家過去

推！香港人一定要囉番呢塊地，香港人連透氣睇海景既海濱都無埋

留言勁多三毛

痴線no都唔比 玩晒啦

以前朱迪對抗開班地產霸權

你地幾隻毅進仔唔係諗住攪得掂佢呀？

散左

唔整多幾個comments, 今晚連飯都冇得食

Heidi加油

我明白
不過希望會激到少部分豬覺醒都好

求奇搵個人黎做都得
police be water

支持

真係好灰

起底組又要行動了
我講緊起隻狗狗

係立法會乜撚都唔做，明明有時間去反對

而加通過左就走出嚟尻叫

其實想㸃撚樣？

荒謬

乜你以為人地無做？睇下新聞先

黑人問號其實你知唔知發生緊咩事

即係以後買件警察既衫玩cosplay都得啦
反正都唔撚洗俾number

咁出黎同大家講立法會無用啦

比人強姦都唔撚知
朱迪自己身為土地正義撚
有d咁既事佢老閪都第一個衝出黎啦

推呀屌

JR 又俾人DQ
立法會俾人休會
根本連審議都冇審過咁滯
雖然條法例本身係先訂後審
而家仲有審議議程要做，但老老實實，土地用途俾佢改左，你可以做既非常非常有限

睇多啲新聞先出黎judge啦
係要衝出黎俾人笑

老母睇緊
我解釋俾佢知咩事佢即刻勁嬲

不如你了解下先出段尻叫啦

true

其實今日仲有無野餐?

黎

有時間睇多啲新聞

個女警姓鐘，註守中區

有時間睇下立法會文件啦

More

繼續

第一日就反口 法例定黎做乜

警犬又扮聾唔肯比number朱凱迪

佢自己提供的

政府信得過,豬西都上樹啦

多謝你Heidi
自己琴晚出完真係好攰 今日真係未必出到
明明琴晚Heidi都係到，仲衝得咁前...

成件事就係政府承諾當呢個軍事碼頭，沒有進行軍事活動時間，會開放於公眾

但依家第一日就即刻反口

文宣組

因為唔識得聽人話

電閘又用大陸野，關唔埋

借個靚位唔好意思

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

食個飯先

ya

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

Pish

因為冇軍隊，所以為所欲為？

pish

仲可以問左半個鐘都唔講自己NUMBER
ON撚9

唔記得自己no

真係咁多傳媒影撚住都可以唔講
視警察通例如無物
你紀乜撚野律部隊呀???
邊撚度有紀律

推推推推推

好撚恐怖白紙黑字寫明都可以唔比入